一封來自機場前線公務員的公開信

[突發] 機場前線公務員，帶領香港人守護年輕一代
不知道行政長官林鄭月娥女士、律政司司長鄭若驊女士、保安局局長李家超先生和警務處處長
盧偉聰先生，你們最近有看過香港的天空嗎?她，最近變了色。
數月來，特區政府的冷處理，刻意縱容前線警員濫用暴力，漠視無證綠衫軍在街上執行所謂的 「警權」。在民居旁、在商場裡施放催淚煙，在鬧市中舉起雷明登霰彈槍，把香港長久以來的 法治制度送上絕路。
天氣不似預期，我們沉默應對。天有不測風雲，去年「山竹」來襲，今年突如其來的「韋帕」
，我們前線人手雖然極為緊拙，但我們堅守崗位，並維持香港機場廿四小時的安全運作。我們
是航空交通管制主任，守護香港的天空是我們的職責。
不得不承認，我們都是比較幸運的一群，成長於我城最繁華的時代。還記得那些年的暑假，快
樂是很廉價，用緊拙的零用錢就可以和朋友相聚一天。長大後，考上了這夢寐以求的工作，仿
彿把幾生修來的運氣都用盡了。
誰料這個年頭的年輕人，花光了自己僅餘的積蓄，放棄和朋友的旅行計劃，挨著餓站到最前，
是為了救救我們的香港。每一位都知道付出的不只是一個暑假，是最少十年的牢獄之苦。你們
又知道嗎?他們的背包裡都有一封遺書。我們還憑甚麼擁有香港的年輕人呢?
年長一輩常常説，今天的成果是由他們的汗水換來。但這些所謂的成果一天一天被蠶食，你們
又有否為年輕人守護著這一切?年輕人願以十年的青春守護著我們的未來，我們可以為年輕人
站起來，一起為香港、為自由、為良知嗎?
我們希望藉此呼籲各界，尤其航空界同業，參與8月5日的「全港三罷，七區集會」。同時， 對於部門有同事，甚至管理層，刻意製造白色恐怖，我們予以強烈譴責。我們再次提醒同事們 注意身體、精神及情緒健康，適時尋求醫生的專業意見，以保障航空交通安全。我們將由即日 起按章工作，待時機成熟，我們不排除罷工的可能性，直至政府正面回應民間五大訴求。
年輕人，你們並不孤單。作為航空交通管制員，我們的專業與良知，與你們同行，守護我們的
未來。
#首先是香港人 #然後是公僕 #香港警察721首先罷工 #林鄭緊隨其後罷工至今
利申: 絕對無鼓吹罷工 唔知點解又會咁啱咁多人病要好好保重身體 唔好強逼自己 休息多啲

推

多謝你地支持我地

咁即係病左幾多人?

推！

我喊左

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

拜託大家塞哂地鐵同巴士 塞到我地好多同事會罷工

機場罷工加油！

林鄭都病左好耐唔出黎 相信唔少人都會跟住佢病好耐

一齊罷工！

我喊埋右

全港85三罷

咁多人病聽日d ATC應該要隔離觀察

直頭要hold住先啦

聽講今日接近三分一人罷工，好撚大獲

push

推！！！

真係三份一, CLS

pish

光復香港 時代革命

聽講午夜堆歐美飛機全部遲到遲走

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

國泰人同香港人齊上齊落

ATC 都罷工，大家識做

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

大家好快d 跟隊

機場罷工先係關鍵
隊中港共咽喉

atc到世界末日pls

機場會點

好波

港航空服今天已有200人請假

推 多謝

air controller真係可以癱瘓成個場

睇空中浩劫就知

三分一
by 蘋果新聞

今日運作都仲算正常

怡中地勤過百個call sick
聽日機場應該會收大皮

多謝你地！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

推，一齊罷

全港大罷工!